球迷大和解要推到上國際新聞）））

呢單野其實應該要煲大佢，
各隊世仇球隊既球迷，居然因爲同一個政治信念集結同和解，
有邊個國家可以咁有創意做到呢個集會，無囉，
煲大佢啦

香港人真係好撚有創意

北京電視機都握手合照

Push

[光復香港] 我宣佈 今晚9點之後停止討論何妖及出軌狗！

一定
推上reddit同twitter

曼利
皇巴
阿熱

ok

推

個口號928跟住嗌左咩？

小圈子活動其實無咩人想知

真心定假膠

你話英國利曼球迷就話姐
香港wfc

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

其實呢單野如果係做得大，又勁多人參與，係國際層面都會吸引眼球。但可惜今次文宣極少，規模亦唔係大。建議可以下次再搵過星期六、日做大佢。呢d和理非野其實鬼佬最鐘意。

同意
完咗我先知